相信五年後 C朗就會上神枱

邊個話佢技術差過小花

小花迷偷偷留下負皮